反擊了中國制裁 波音「防務」

外交部宣佈制裁對台軍售美國企業個人

上邊個位中國人講得岩呀
要抵制就抵制 成間波音 唔好只抵制波音「防務」

又笠

希望中國制裁迫使美國公開黨員在美資產

港父

留言個班支那人咁快用上人生唯一一次既言論自由

波音防務根本唔會賣野俾佢

應該由即日開始全面停止對支那所有航空飛行器及船的支援服務

波音，空中巴士一齊開始

噴射飛航果一堆船即刻首先可以收皮（反正佢哋都想好耐㗎啦）

佢依招都幾屈
班中國人唔睇清楚
就周圍同人講中國站起來抵制波音
事實係抵制一d唔關事既野

apple：哦

我係波音公司就停止技術支援中國

來自iphone客戶端

如果真係抵制波音
堆中國波音點算

邊夠膽呀 想冇飛機飛咩

咱們有高铁

等波音變廢鐵，肯定咁講

沒有企業可以繞過支那？
Alphabet 係乜？

即刻摧毁中國境內所有波音飛機先最可行

制裁完可以再制裁

真攬炒，睇吓中國冇飛機先，定波音頂唔住破產搵政府先

制裁埋tsm

應該制裁埋 apple

港父未更新ios14？
有得設定敲兩吓機背就可以cap圖

點解唔制裁intel、tesla、apple?

都冇人畀武器你

係就成間波音制裁啦

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

有邊次唔係咁

唔得啦,再制裁點算支那鬼整到咩

easy easy
呢d所謂網友，都唔知有幾多係5毛

中國人應該慶幸仲有airbus
如果唔係就要搭國產飛機

岩岩update左 14.1
屌 轉keyboard重係會lag

搞咩 睇唔到有野

Alphabet有
比人ban果間係fb

Jetfoil差唔多拆晒了

Google 用到？

打啦你地，好悶呀

想睇果161條回覆

還有C919

612就黎冇錢啦

陣間飛機都沒得打

第日可能已經見唔到佢

夠膽就禁止波音機進入支那領空

「餵春藥系列」 中國公務員向工作單位用水投母豬性激素

推依個 依單正

扮Ban

中共帶頭分裂中華民國
正正係分裂始祖級組織

又贏

打稻草人
厲害國又贏

Google係無search engine 但有其他業務
好似係cloud定database

抵制IPHONE呀嘛

國家仲有攬炒既C919民航機

梗係覺得佢忍笑忍得好辛苦咁